港鐵將軍澳至寶琳站暫停服務 預計影響3小時

港鐵將軍澳站附近有信號故障，現時將軍澳站至寶琳站一段暫停服務，港鐵預計影響維持3小時，北角站往返康城站現時每6分鐘一班。

港鐵表示，正安排穿梭巴士，工程團隊已趕往現場，提醒市民為行程預留充裕時間。

唔怪之得觀塘線少人左

3 小時 ? 唔緊要啦 你地話 OK 就 OK

北角站往返康城站現時每6分鐘一班。

起碼20分鐘一班

睇黎又要加價啦
無錢點升級訊號系統

咁就可以舒服搭

好開心呀, 停 3 小時, MTR 應該要被罰 「30 萬」 !
抵「死」

星期日先壞，港鐵真抵讚

可加可減機制咪又係罰返我地

MTR跪低左係罰尊貴既搭客/市民錢

你地港鐵話ok就ok啦

多謝保皇黨喺 07 年全面護航通過機制

間唔時壞一次都唔撚得

加價先

一落雨就壞
狗鐵食撚屎

點解MTR 故障
警犬要派人到車站駐守

咁睇得起港豬會反抗港鐵